有個人渣話爆眼女 "現眼報"

應該點回應佢？